我老豆叫我買laser pointer俾佢同隻貓玩, 點算

唔買, 不考
買, 可能俾差佬捉

點算